需要一個網，俾大陸睇到youtube 啲片

要輸出革命，就要俾佢吔知真相
有無網可以擺到片俾佢吔睇？